其實個h字點讀

我以前就永遠串字都係讀ech嘅，但係過左去澳洲讀書之後啲鬼婆個個都讀heych讀到連女朋友都跟埋機咁究竟連登仔係點讀h?

ech
heych

heych 漫

age

等睇戇鳩仔話讀h

Egg廚

你想學澳洲口音？

讀 ha

工ジ

Oz accent 狗也不屌阿mate

主流讀法係hyech, ech 係received pronunciation, 只有貴族／BBC先用

學到嘢

兩個都通
的確外國比較多人讀「hey柱」